2382

$75 入一手

前景繼續睇好
但唔放好似會揼心口
點好

有排升

放左

禮拜尾冇大跌再入返

等拆細

有咁多係手一定長渣唔放
穿100先考慮
機會好細

要用錢先放

聽日就放

我都係雙位數入，同樣睇好前景
依家個價都好滿足
但得一手，放左又可惜，
因為唔大機會入得番…矛盾

現價set 20%心理關口畀自己，穿就放

160蚊已經想走
94入 1手

唔等錢洗根本唔洗放...

兩個月後既依家 好似無左幾皮野咁